Writs Jagoman sai kohto ette kutsutu selle perräst et temmä Gustaw Peetsoni Aidan om käino ja säält 11 Rubla rahha ärrä warrastano.
Writs Jagoman tunnistas issi omma su sannaga õige ollewad et temmä 11 Rubla rahha om ärrä warrastano
Writs Jagoman tunnistas issi et aida uks om lukkun olno ja temmä om pibo nõglaga wallale wõtno Writs Jagoman tunnistas et Jaan Mäos om ka sääl wargusse töö pääl olno
Writs Jagoman tunnistas et Mäossel om kirwes ütten olno et kui keddägi olles länno siis olles kirwegä pähhä lönod.
Writs Jagomann tunnistas ka et temmä ja Mäos om tee pääl Radamalt koddo minnen Abra Pedoski käest tahtno ka rahha ärrä wõtta tahtno 50 Rubla
Writs Jagomann tunnistas ka et Jaan Mäos om teddä tagga kihhutano ja sundno wargile mindo.
Pä kohto mees Rein Pabosk
Kohto mees Jaan Holsting
Kohto mees Wido Narrosk
